［人血饅頭注意］銅鑼灣和你宵冇攞授權偷作品賣！

Ima_HkSiuwaaga 絲打嘔心瀝血畫成嘅心血結晶之前post上連登，有好多巴絲正皮！

但係，最近有不法之徒偷咗絲打嘅設計嚟賣！！

我屌晒你地全家！
你哋嘅行為完全冇尊重原創作者，下流賤格卑鄙惡劣，唔該同絲打道歉，交代事件！！！

絲打Twitter: @Ima_HkSiuwaaga

推

好過份囉 未授權就偷人地啲作品去賺錢 邊個買呢間 邊個就係食人血饅頭既幫凶

push

Push

和你宵搞手食人血饅頭

可唔可以同我推爆佢呀！

一陣去間檔 踢下檔先

多謝你，結果如何呀？

*On撚79
喂屌你，你啲野原來唔係想人傳開去嫁？
洗唔洗攞版權收版權費？

你哋班連登仔之前唔係咁樣講㗎咩?
我之前都好似post主你講差唔多嘅嘢
我畀你哋班連登仔用上面嗰句反駁㗎喎， 仲好多正評添

所以更加要俾多啲人知道，同埋引個班五毛撚屌入嚟俾我屌

入場條人龍排左150人+
至少兩條街 我放棄左
真係好多人